如果教師都冇令學生有港獨思想都比人炒，但七婆同689令香港人有港獨思想

可唔可以炒九左佢

能該要拉上支那打靶